「10/5 成績表」6點前 十區和你sing攬炒商場 vs 6點後 重回旺角 街頭勇武

成本
攬炒商場：個位數被咬，無椒，n張2000蚊
街頭：100個被咬，記者FA被噴椒，非法集結

效果：
攬炒商場：商場拉閘，狗咬狗
街頭：有畫面做文宣，鄺仔被咬，記者被cool頸休克

五毛快d入黎話我鍵戰，問我係邊

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律

5毛 平反64 武漢肺炎

仲有深水埗老妨

推

Push 事實放在眼前 仲係有班人(可能係五毛/pr公司)覺得戀戰/扔下雜物/扔下火先叫做緊野 因為做緊啲危險野所以最有用(?) 帶住班蠢人真係唔知點光復香港

等睇又話我冷氣軍師又五毛又分化又呀sir

利申冇割 只係叫大家改善下唔好做啲0作用嘅行為

然後堆5毛又話唔上街頭運動已死
明明街頭係最多人比人捉